我唔撚驚國安法，我驚條毛

我係淺黃
天生笨拙，去前線嘅話實拖人後腿
d acct 又冇乜follower, 做文宣都係做畀D bot 睇，平時最多都係repost下
我可以做嘅，就係繼續過我原來嘅生活，講我原來會講嘅野
國安法呢d 不義嘅法律，我唔會當佢存在
如果有一日我會比人拉，咁香港就真係玩完啦

下？？？